【最貴中堅】破雲迪積克紀錄 馬古尼7.6億成「魔」

英國多家傳媒報道，今夏與曼聯屢次扯上關係的李斯特城中堅哈利馬古尼，終以8,000萬英鎊（約7.6億港元）我轉會費加盟紅魔鬼。除了取代周四加盟阿仙奴的翼鋒尼高拉斯比比，成為今夏英超最費收購外。同時亦取代利物浦的華基爾雲迪積克，成為世上最貴中堅。

新一代全能到仆街

幾勁既球員面去到獌都會變垃圾

成為今夏英超最費收購外

最聯鐘意玩81斬其實幾啱踢

錯字仲多過lamela

最廢收購?

吊你無肉我慢

吊你啦
叫港父斬鳩你

邊個係lamela?

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

呢條友邊值咁貴

新菲爾鐘斯

75m追=on9
76m追=型

n賓放針吉佢拉

仲有無錢追戴bra拿

乜撚野馬古尼

呢條垃圾都買

垃圾唔洗侮辱 因為本身就係垃圾

你係味想講馬子尼？

呢件大牛龜仲貴過 vvd

嘩屌勁到

死痢狗買左隻數據連細梅都唔夠既契弟小醜
仲夠膽日j夜j